熱刺這隊要散？英媒曝今夏大清洗 多達12人可賣

熱刺搬進新球場，開啟了一個新的時代，不過由此帶來的影響是，球會需要在財政上儘量追求平衡，據英國媒體披露，如今這支熱刺陣容，面臨在夏天被肢解和重構的命運，當然，中軸線會被盡力挽留，清洗的將以邊緣球員為主。

據《倫敦標準晚報》報導，熱刺在今年夏天將會試圖彌補財政赤字，在轉會市場上可供出售的球員多達12名，其中包括英格蘭國腳右閘特納比爾和同為右閘的奧里爾等人。

特納比爾在去年的俄羅斯世界盃上綻放光彩，和英格蘭隊一道攻入了四強，在4強對陣克羅地亞的比賽中，他的自由球破門令人印象深刻。不過，今季以來，特納比爾狀態不佳，已經失去了主力位置。《倫敦標準晚報》稱，熱刺教練普捷天奴考慮賣掉特納比爾，奧里爾也不會挽留，熱刺將轉而引進水晶宮的萬-比沙卡，來改造右閘的位置。

另外，熱刺還將批準英格蘭左閘丹尼-羅斯和比利時中堅阿爾德維雷爾德的轉會，這兩位英超名將去年夏天的時候就曾想走，尤其是曼聯曾對阿爾德維雷爾德很感興趣。今年夏天，如果有買家提出合適價格，這兩人都可供出售。

《倫敦標準晚報》還稱，熱刺潛在的出售名單還包括，中場萬亞瑪、前鋒洛蘭迪、V-贊臣和凱文-恩科多。而如果報價合適，阿根廷翼鋒拉美拿和法國中場穆沙-施素高也是可供出售的對象。

最引人關注的焦點是中場核心艾歷臣的去留，丹麥人即將進入與熱刺合約的最後一年，如果球員不願續約，熱刺恐怕要考慮在今年夏天將他出售。據英國媒體披露，熱刺和艾歷臣經理人的續約談判之前就陷入了僵局並一直沒有動靜，而皇馬等球隊據說都對艾歷臣很感興趣。另外，除了艾歷臣，比利時後衛維頓漢也將進入合約期的最後一年。

《倫敦標準晚報》稱，上述12名球員只是熱刺潛在的可供出售名單，不可能12個人全都被賣掉，但賣掉其中一部分基本已成定局。熱刺球會如今的局面是很明確的，主教練普捷天奴想要買人的話，就必須先賣人，以籌措轉會資金。

就在本週，熱刺造價10億英鎊的新球場投入使用，最大觀眾容量為62062人，熱刺在首戰中2比0擊敗水晶宮迎來開門紅，不過，搬進新球場只是一個開始，後面的發展之路還很漫長，甚至在財政上將會充滿荊棘坎坷。對此，熱刺的北倫敦死敵阿仙奴可謂深有體會……

自從無winning 中文版之後就唔識睇呢d 譯名

凱文-恩科多我google完都唔知邊個

應該係nkoudou

查比亞都賣？ 吹得就吹

特納比爾

邊個係奧里爾

Aur唔知乜

特納比爾又邊位？

降班

Aurier

Tripper

有冇翻譯

是撚旦啦 撚有人理咩

斯特林凱恩

吹大左啦

查比亞？

蓋清條team八成新移民都唔識？

萬亞瑪？皇阿瑪？

30歲啦就黎，賣兩個右閘換一個後生

得罰球勁

有睇熱刺都知佢係垃圾

等睇賣完人都係買唔到人
錢又唔夠人多勁又唔夠人勁

係咪唔記得佢個舒服單刀